桑普 在台灣 講解, 5位被扣押在台的環境

想引人睇大口鈴D100?
垃圾

桑普自己有Channel

唔想知嗰5個人點
班友可唔可以唔好再日講夜講
知唔知咩叫no news is good news
一個台灣妓者白癡，成班人陪埋佢做低能仔係咩玩法